就算爭取5大訴求又如何

其實有冇人諗過，就算真係成功爭取5大訴求，政府仍然有好多方法去扮跪低。

1.撤回送中，撤左可以再推，或者類似國教咁係其他方面逐 d 逐d 咁隱藏再實行。例子就好似2012國教咁，名義上撤回，但實際上係教科書已經有好多洗腦例子。例如下圖

2.撤回暴動定性，呢個比較容易，因為只係一句無關痛癢既說話。

3.撤回抗爭者控罪，基本上要共產黨跪到呢個地步真係好難，就算萬一成功，而且以共產黨既勢力，俾佢睇上，佢都有千萬種方法秋後算帳，例如搞屋企人、老屈人犯法。例子有義警施SIR。佢係2014年透露左7警個人資料，然後就被老屈藏有兒童色情、搞屋企人逼佢認罪。

4.成立獨立調查委員會，南丫島海難都有獨立調查，但查完可以只係搵1,2個人祭旗。例子有南丫島海難獨立調查報告。
我簡單講講最緊要既幾個POINT。

1.他表示，兩艘船的船長和船員均無做足瞭望工作，而南丫四號的船長和船員更無接受過雷達訓練，即使他們向公司提出要求，亦得不到回應，反映港燈的制度不足。
2.報告詳細地分析了撞船成因、船隻快速下沉及嚴重傷亡的原因；以及海事處長期以來處理船隻的監管存有嚴重問題，
3.他表示由於涉及事件的兩名船長已經被控告誤殺罪名，
簡單黎講，呢單事情發生，罪魁禍首唔係2名船長，因為佢地主動要求接受培訓，但都冇得到正面回應，所以造成慘劇既係港燈高層同海事處，但結果只有2名船長被控誤殺。

5.普選，就當真係推翻人大831，但唔記唔記得仲有每日150人。就算我無視呢點，唔好唔記得早幾年選舉發生過咩事。種票,死人投票,身份證副本投票，有普選又如何

咁究竟香港人點樣先可以真正咁贏返場，點樣先可以徹解解決呢D問題，其實大家叫緊既口號已經講左俾大家聽。
光復香港 時代革命
呢句口號大家都知出自本民前梁天琦2016年新東補選，而本民前既理念大家都好清楚就係

香港獨立

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

對於其他訴求我暫時無想法
但對於第三條 至少可以比義士手足一個出國嘅機會 唔洗再坐監

光復香港 時代革命
香港獨立

現今香港仍然受共產黨統治，任何手足被捕，我當然支持佢盡快出國，唔好留係香港。
但我相信好多手足有得揀既話，都唔希望隨便就離開香港呢個家..所以為左咁多位已經離開左香港，或者將會離開香港既手足，我地香港人要徹徹底底贏返次。

香港獨立

以死相搏

由五年前一面倒俾人屌
到三年前開始有人提倡有人認同
到而家越黎越多人認為只要一日仲俾中共擺佈就隨時會有更多類似送中既惡法出現

人類天性應該都係會有一顆追求自由同獨立既心
所以或者係聽日，或者係下年，或者係十年後
但我到死都會同人宣揚一個夢想

光復香港
時代革命
香港獨立

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

成撚日嗌文宣
真係有文宣嗰陣又唔撚推post

其實香港有普選, 仲有得救
雖然中共識種票, 收買新移民, 廢老

但睇番 立法會直選
建制派得票89萬
民主派(包括本土派)得票119萬
再加上 反送中 令更多人登記做選民, 民主派至少可以增加20萬-30萬票

如果有普選, 咁第一個普選產生既特首, 一定是民主派
雖然泛民做左特首, 都一定唔敢對抗中共, 但至少可以令中共既政治任務全部行唔通, 咁已經足夠

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

即係你覺得明知中共種票，每日150人，都覺得冇問題唔洗理?
如果唔理既話，過多幾屆，種票同每日150人愈黎愈多，咁咪又變番中共扶植既建制派當權，咁同而家有咩分別?

Push

唔駛幻想
中共無可能答應五大
件事只會越燒越大